[Backup] 陳彥霖於9月19日校方的CCTV，校方聲稱原片已遺失

當我地傻㗎

PUSH

班仆街高層見群情洶湧後門閃人
屌佢老尾有種就避成世

痴撚線

推

剪完del咗，咪遺失囉

人神又共憤

呢個係咪彥霖黎架？

Push

On9條原片唔見左。咁係一早比左popo

係

仲有NVR keep record, 去中央房/細電房應該搵到

笑撚咗

咁即係呢條唔係原片啦

On9 hr 越搞越7
咁肯定有不可告人秘密

點解要用一個咁令人懷疑既藉口

真相大白之後,校方就係幫兇

好慘！！！著到咁靚！！邊忽似去自殺！！！

一個月都未到, why delete 片

有無人知幾時唔見，定今日混亂之中唔見？

完全唔明點解唔播
除非身有屎

睇完cctv果日佢直頭似去交assignment自殺前仲交功課？

咪係！！！唉！！！邊有人著咁靚去自殺！！！

肯定係比人綁走左

咁大間學院咁易遺失又無備份？食撚屎啦
Cctv邊有咁易遺失

隻HARDDISK係部NVR入面
點撚樣可以唔見

個白色人手執武器？

on9

唔洗睇
呢單野一定係謀殺
一定同佢老母同黑警有關

自殺仲交form?

會自動洗record
好多地方都錄唔夠30日用
唔係講笑

邊度講已遺失?

口罩 手上有武器 凶多吉少

警棍？

附近有冇鋪？

呢單野已顯露學校係受黑警壓，香港好恐怖好黑暗，根本唔適宜稍有智慧人士居住，但適宜腦殘長居及移民大灣區!

十成綁走再謀殺

強攻 入去 server 房

係 加黑手套

一間有規模小小既公司，都會NVR 一份，跟住再射去server 一份，起碼都keep 夠1 個月啦。佢地招標個時點都有要求掛

Harddisk recovery

校長你著定草都得了 神獸搵硬你

點解唔私了

燒校加神獸校長

咁張圖邊到黎

呢種私了唔止打

冇原片又點剪到咁呀？
屌你老母良心去撚左邊？

因為有口難言？

唔好忘記 佢哋27號其實已經知道陳同學死咗！一直到宜家先知爆出嚟！

吓 已遺失？ 咁重要的野都話遺失左？？
咩料

我屌 有無咁好學生呀 交完功課先先去除鞋跳海自殺？！

屌 好撚嬲

收皮啦

邊段片有呢個畫面？？

係cctv cut落黎

cctv cut落黎, 片中係無呢段

唔係冇播到咩

咁撚易遺失咩

咁....CCTV喺邊度黎？

條撚樣係咪拎住把刀？

屌你老母

彥霖死得好慘

屌 恐襲
屌你 又搶人黎殺
DI職員 你小心d

好似警棍

擋完樓主個段之後再擋左呢段 一樣到呢度就完

咁係物管定 職訓管先套野，呢D 野有人看守住，邊有咁易出事。最起碼套碟都raid 下，雖然唔算backup solution ，但點都頂到排。碟有事都會出alert 啦

挾住佢迫供

瑋睇就知警棍啦
屌你老母

係你老母咩？
大家都係睇依張圖， 睇果條片
咪撚亂估帶風向啦

我要真相
唔係仇恨呀

真心呢單野一定要推俾全世界知
而家個政權殺人再企圖毀屍滅跡

零零舍舍無左最關鍵個段真係當人on9
不如話當日成晚晚片唔見左仲好啦

佢好似見到個男人嚇一嚇個上身駝背咁退後..?

好不安

lm

就算條片比人左剪右剪, 但已經帶出一樣野係陳彥霖99%係被殺

邊撚到有警棍個頭係彎？
我要真相，唔好再鳩估，以訛傳訛

我屌你老母啦 大話講好啲啦

我唔撚信無BACKUP
CALL BACK UP TAPE 我慢慢同佢玩

咁撚樣 企係lift度等你
嚇都嚇撚死個女仔

一定殺左人

唔好講啲咁假大話喇

即係身有屎啦

下當我地on9

唔好意思 睇到裝修就無睇到
個肥佬親口講遺失左原片同邊個講?

屌你老味咁嘅大話都講得出

屌你老味，口口聲聲話自殺，做乜又cut又del又唔正常公開？！
一睇就知係謀殺啦仆街

企喺度吊頸

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去
黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

屌你老母無端端會遺失段片？
個Hard disk放喺學校門口啊

畫面好似閃左一下

唔撚將成條cctv放出黎 係咪有啲唔見得光既事呀？

我屌你，人地有懷疑唔燃得嘅？反而你咁急幫啲狗澄清啲咩野呀？！

屌 好撚恐怖
但係我都係唔明 張cap圖邊度黎...
條片冇嘅 有冇手足可以話我知我miss左d咩

案發日期距離依家無 30日

推！屌佢老母播啲唔播啲 身有屎

由升降機出來到學校門口中間的時間完全消失左，甘叫完整片段?

屌你老母會唔會有人信咁易遺失呀

魚眼鏡頭同超廣角
會變形

推
唔可以死得不明不白
已經有好多手足死於非命
要捉緊每一絲線索

PPRB 江永祥又造一次深罪孽，佢屋企人一定受唔止黑警壓力，肯定係受國安到香港俾壓力，隨時家屬都人間蒸發、或突然失蹤!?

之前網有個自稱佢媽咪，挺身出嚟澄清佢個女既死無可疑，話睇哂所有 CCTV。更加可能係黑警用佢 Facebook 戶口假扮 !?

點睇都係魚眼鏡 會變形有幾出奇

之但係求先係播依條咩 冇印象見過依個畫面

播到重要位停 玩野呀

原片冇左 執過既片仲有？

有之後既片未？ 條友入左lift有冇襲擊佢

她被殺的可能很高😭😭😭

成隻手臂係𨋢口出面等緊，屌你老母話唔係喺學校捕定就假

如果係咁，咁段片點黎
個 record 咁啱係佢 cut 完條片出黎同播片之間嗰段時間洗左?
我相信，正常黎講如果知道係證物，一定會 keep 原片

但係邊度搵到呢個畫面???

遺佢老味!

佢玩哂

咁以後唔使用Cam啦
反正原片都保障唔到大家生命財產

你講得冇錯有智慧，所有 cctv 都係廣角會變形，你估用數碼相機或手機修正咩! 話警棍冇可能係彎，真係人一藍、腦便殘，一係人生及社會經驗膚淺，見得野少好無知!!!

張相點黎？

cctv有播到呢段咩?
你有片就比埋出黎啦
咪撚學對家放假料啦

學埋仆街政府，有選民資料嘅手提電腦可以遺失，申請四千蚊嘅表格又可以遺失。

pusg

有，睇番Apple Live

播d 唔播d
而家仲要話無埋條片

其實個白衫入左lift後 彥霖好似冇咩特別表示
係企埋左一邊

肯定係警棍嚟

又多一隻狗
blocked

最唔撚明頭先成班天才係度咆哮叫個職員襟制play做乜鳩，都企埋出去個職員隔離，隻mouse就係前面，就係係度咆哮唔自己襟個play

佢第一次播係見到個男人
其後播多兩次都只係開門就停

我估: 其後手足校光暗度調色去令到張相更加清楚

有呀 未fc 學人話流料

係跳過下有幾個畫面 例如呢d

我都係最唔撚明呢點

真係好撚心寒

我有睇蘋果直播
我冇記錯嘅話，第一次播個時個女仔就尼出去就停左
佢突然停左，班學生叫佢播，又將條片轉到雜架𨋢滿曬人嘅畫面

跟住又播多一次個女仔入𨋢嘅畫面，又停左係開門個刻，不過比之前播個時播多左應該幾秒影到個男人，之後又停，又將條片轉到雜架𨋢滿曬人嘅畫面。

直播畫面突然好卡，我就冇再睇

問一問9月18有冇keep到原片如果有就姐係有古怪

係，所以我覺得應該唔係警棍

唔係最後線都拔埋咩

擺到明係有野唔出得街啦，唔洗fact check都知一定唔係自殺

推。

有乜可能係自殺，on撚9

弱智仔
我睇直播就睇到開左條門隙 無開晒lift門嘅
狗你老母臭閪 白痴仔
淨係想見到自己希望見到嘅證據

唔會刀掛

謀殺，完

休班警做的好事???

哇屌

搵唔返張圖
但彥霖好似係背住佢企
手上有野都未必係警棍呢類一睇就知係大殺傷力武器

fc? 你睇到lift門開晒呀? 出面係有人呀
但你見到係咩人?
出黎啦fc

.......

我就唔信咁大間學校都keep唔到1個月
出面是但搵間餐廳都一個月起跳啦

HKDI想大裝修。

佢覺得咆哮型d掛

1）校方放片
2）俾人踢爆造假
3）校方：片唔見左喇

要無限期罷課加靜坐，迫校方交原片

有良心既呀sir 自動放多d水比學生啦

雖然好多為份工 唔表得態

不過放多d水 減少學生壓力

睇左份考試卷先 重點教

睇細圖只係一個普通中年男人，放大左，可能係微粒變粗的關係，變左full gear

下，認真？

唔知傳真社會唔會拎附近店舖的 cctv , 咁要搵返條白衫就易好多

咪撚再出呢張假圖啦
人地直播條片 隻門都未撚開晒
等炒車啦

無拎棍

有入埋lift既圖

push

on撚9?

有片架，但del咗

同學仔 校方咁仆街 裝修好合理

就係去到依刻停咗
你未睇就收聲啦

講嘢咩⋯⋯ 校長身有屎？魔警心虛？

知情不報，罪如原兇

你睇後少少段LIVE 後面有一下SHOW到上面張圖出黎

屌你老母下一秒仲唔係個女仔比人扯出去

721 831 101 新屋嶺

唔好乜都第一句就裝修先，
呢個只係最後手段，
仲要諗裝修後會唔會有咩不利
我地要還原事實為首

我認為可以參考中大做法
再唔得再討論

有一齊搭lift，但唔知之後點

wow

咁大間機構點會咁易無左data

即係同你講
擺明係謀殺啦，吹我脹咩

屌你老尾
播播吓停
如果咁都唔係身有屎
你當人弱智
一撚定追究到底

自己學生死得不明不白，校方仲想隱瞞落去，冇人性呀！

WTF

香港的50及60後是最邪惡的一群！！

此地無銀

1）陳彥霖係CCTV中個情況唔似會有自殺傾向。
2）之前有傳媒嘅消息話19:30左右離開，咁呢半個鐘頭發生左咩事呢？
3）警方話赤腳離開去海濱公園（9成9講大話）條街咁多人冇人見到？ 即係如果冇出過校門就⋯唔敢諗
4）個袋警方話陳彥霖自己留低，今日校方話有一男一女拎反俾學校嘅！記者朋友麻煩4點鐘問阿sir點解要公開講大話！

香港人要真相！要反抗！

好似想打cctv

直上雲瑞 點會遺失 80年代拎機save咩

當人on9

如果消磁的話 你有幾億都救唔到

原來神早cut好晒

跟住扭下扮唔比

然後扮屈服

我睇live睇到開始裝修
無出現過life門開晒
你有link可唔可以請你分享下?

呢段都唔係 有一段係佢直頭望左去cctv個方向見到全樣 呢段比人剪過

有張清晰少少大家再睇睇

即係佢唔覺意播咗出嚟定點, 剪漏咗?
唔係想質疑呀, 想知道真相only

就算有policy 唔比擺上cloud ，點樣都會有後備地方backup

link please

屌你老母又會咁啱停係呢個位啊？
咪撚播好過啦屌

認真 其實有冇可能係有一班黑社會周圍捉女仔 然後強姦完之後棄屍 之前就有個po話有班大陸人話要扮黑警9拉人上黑車 更甚者係另類嘅警黑合作 班黑社會得到左班狗嘅授權去做

假圖
原片個呀叔無揸野
寶寶channel有
改圖放出街嘅死全家

Cut 好晒 片，黑警先廢up 記招
夾好晒 黑警先可以愚弄有知情權既市民

拎住支申縮警棍一齊搭Lift?

痴9線當大家on9?

播黎托柒

APPLY LIVE 1:44:37第一次開 但唔係依個角度

重睇一次先?

都唔奇

老師們幫手好嗎
今日行過見到你地都有放白花
幫下手啦好嗎

呢一段係第2/3次播
再前d時間佢播嘅片有影到白衫男

遺失? 唔見得咁合時?

現時未有完整片段,,但係大家可以諗,一個15歲女學生,,仲睇緊NOTES/功課
會唔會轉頭走去跳海自殺

backup

所以唔知佢點講得出口

On9

唔見左？播片講野個陣就閃閃縮縮 播播下又自己停 身有屎

笑撚左 無可疑 警方鳩講行去海邊 又無cctv 笑撚死 3歲都唔撚會信

0）睇完發現唔放得

因為有啲直頭係裸屍咁棄 就算班狗仔想 班高層都唔會咁on9 點都幫屍體著番啲衫 反而啲黑社會真係夠膽死咁做 仲要前陣打黑打到咁激 依加班黑社會完全冇曬動靜其實好唔合理

如果自己一出𨋢見到呢個畫面都知有野發生好撚恐怖

重睇左未?

1:44:37係圍緊副院長
有咩睇?

有冇人確認陳彥霖當天係穿這套衫。
因先要確認地點和時間正確，再講剪片。

校長唔交片就係幫凶

你睇蘋果個live搵 我都唔記得幾多分

門隙係影到有人 但隻門係未開晒喎

屌你係咪痴撚線架 on9學校

餵撚埋比你啦唉

裝修DI

佢聽日會咁講

唔好再自己為敵人諗藉口好無？
就算係黑社會 而家警黑勾結咁撚勁
點樣講都係班狗錯架啦 唔撚好兜
定係呀sir 放飯上連登？

咁樣出賣學生，呢班人有無人性？人命黎啊，仆街！！！！香港變左第三個世界

成件事好撚簡單，點解班狗唔公開佢地講嘅所謂事實嘅CCTV ，係因為佢地講嘅根本就唔撚係事實，同埋搵專家剪片都攪唔掂先講乜撚野私隱條例。 老實講郁左嘅個file，整到外星人撈劫都仲得。

推呢個, 伏好多人

答啦 縮左入老母個閪到呀？

我冇支持班狗 甚至如果係黑社會做就一定有警察支持 因為如果唔關班狗事 冇可能查得咁求奇

啲圖本身好清 又無啦啦模糊左

一間學校點會得𨋢有cam，其他位置都會影到啦！

屌你老母唔夠一個月就遺失？

姐係默認有改過

點解一個15歲妹妹要承受d咁嘅嘢
藍可兒至少最後遺體有著衫（記錯屌細力d

如果係咁，再假設原片仲喺度
。。。
我地即係得返5日去揾返條片返黎

自己上APPLY個直播睇返再自行判斷啦

先唔講段片剪輯過

其實段片只證明陳同學𠴱段時間有係學校出現

點證明佢係自殺

由佢失蹤到屍體發現有成三日時間

有無佢嘅朋友清楚佢背景

正常佢𠴱晚唔見人
屋企唔會搵佢咩

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

想問下段片係咪有著鞋

改圖放出街者死全家

我屌呀
冇原片 當人傻嫁？

blocked

怕比人踢爆警黑合作殺人？

呢場運動唔會停 只會變本加厲

裝修vtc啦屌佢老母助紂為虐

就算不是被警察或內地民兵加害,都要尋找真相

同學們要日日追問，問到班職員精神崩潰為止
數臭佢地係「殺人凶手」，「幫凶」
為左有糧/錢出賣良知，「落地獄」，「受審判」

話無左原片既我開始擔心佢既屋企人
示威者應該好好守護佢地唔好被消失

我真心擔心

手套都有

真係奇怪， 係唔俾就直接唔俾啦，又要扮俾做大戲，會唔會hkdi係聽政府order之前特登放兩段穿崩片叫做暗示已經有乜事

屌你老母 尊重個死者啦 仆你個街

其實唔係第一日 就算唔係黑警/黑社會 支狗做都唔奇

邊有咁易遺失

一定一定要圍搶證據！！！
係人命！！！
副校同校長助紂為虐
你估以後仲可以係間學校立足？！

大家有無諗過，學校會唔會咁on9，整條擺明有問題，會比人質疑既片段出黎？我反而認為係學校被禁聲，但又想暗示比公眾知有內情，所以自行改片改到咁樣⋯⋯

DLLM, 沉冤待雪😭😭😭

私了，校方幫黑警做野，唔需要客氣了

戇鳩 今朝先自己話有保留CCTV

霖霖似係本來想出白衫人果層
但最後又同白衫人同lift？

btw睇到好想嘔

其實有冇人咁諗。。。
出面有post 話佢冇着鞋喺地鐵行
即係
佢lift條片應俾白衫佬恐嚇，佢縮，之後。。。
之後 受唔住打擊然後跳海
好心痛，個腦好亂

希望炒車
我冇冒犯之意

勁傷心

見到個cap 圖
我代入感好大的

丫好撚難理解 剪到片但無左原片 拎得出黎剪 代表當刻已經知條片重要啦 宜家又話無左 我估唔會係隻nvr度剪架 你當市民on9?

你不如唔好播
播到高潮位就停咗

點會消失
呃其他人就得

sadada

校方專登放兩條穿崩片引人懷疑

見到幅圖好不安
代入感太強好心痛

香港依家真係變到好恐怖 死於非命 好好地冇喇喇死左就已經好可疑 黑警死都要話冇可疑 學校既所作所為明顯係隱瞞緊內情 此地無銀 換轉係佢地既親人朋友冇喇喇死於非命 佢地會點 呢d人真係埋沒良知 禽獸不如

咪話緊係假圖囉 屌 傻鳩 你自己去搵返apple個直播睇啦 從來無出現過呢一幕呀
屌人之前 確認左自己係啱先啦

屌那星，係咪要比壓力隻it狗呀，利申 做過cctv structure, 我知it狗肯撚定有 maintenance 個cctv server

乜撚野呀 我係APPLE YOUTUBE個LIVE 睇返架屌你老母

自己上去睇啦柒頭

白痴仔 假圖呀 自己去直播搵有無出現呢一幕啦

似IT狗比校迫改片,
威心IT 狗唔忍心,所以爆啲穿崩位,好交代

認真一問
但如果佢係𨋢入面對死者落手(打暈?etc)
佢出𨋢嗰陣係大堂應該會有其他目擊者望到
又當佢唔係地面走
係上左天台先再走 咁又點樣將死者送走呢？

自己睇左上標題啦 on99

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

一定唔係跳海浸死
因本能求生反應，游水能手會遇溺死？

一撚樣

佢班傻仔

死人先會守到秘密

共產黨既慣招

你話原片消失有咩用

你都睇過啦

開門之後發生咩事，好撚不安

求IT憑良心做人

想知佢架lift係咪上，睇白衫果層唔似係地下

假你老母

碌棍呢???? 碌棍呀???

有機
希望校方仲有良心

之前唔肯定，而家肯定係比狗殺

去校長辦公室前面靜坐抗議，直到有回覆爲止

你自己話無見過LIFT門開哂既圖 依家搵撚左比你又話棍
棍你老母我幾時有話依張係棍個張呀 懶醒屌你老母

無出現過LIFT門開哂 你屎眼都開埋啦 睇啦

vtc 幾乎 = 政府
唔會有良心

幾撚快就遺失

好多地方唔捨得買hdd

認真cctv server真係常見三十日儲存，但三十日未撚過，同埋佢話過左，都一定要佢地prove, 一定有document講的，幫幫手推

準備麻包袋各位同學

部腦係咪搶走左？
啲片有冇喺入面？

仲有咩辦法拎到條片

咩能野學校黎做埋幫兇?

校方俾得你睇嘅肯定佢覺得冇問題，因為剪走晒。
今日公開嘅就9成9未有事發生。所以呼籲當日7點打後經過嘅學生途人諗吓有冇啲古怪事發生。

唔知真定假

#調景嶺
2008 Hkdi 地下停車場 可疑車出現
WH4634 懷疑有人運走左電腦

搬緊呀屌

藍可兒2.0

咁多冇唔見咁岩唔見個條你玩鳩我？

搵唔搵到IT contact ?

IT狗做野

我屌你老味
啲人岀哂去先鬼鼠搬電腦

垃圾學校

除左果一部lift cctv
會唔會沿路仲有其他
見唔到案發經過，見到男人樣，陳同學樣都係線索

越搵得多沿路CCTV, 越有利於還原真相!!

要搬會唔會咁搬 分分鐘搵人hand carry個hhd走佬屌佢老母

如果cctv 係錄落Hdd...
除非有人特登delete ....如果唔係，响佢cctv 個system 實揾得返架。。

如果係overwrite 左， 用d data recovery 軟件，多數都recover 到，都係幾舊水姐

（除非有心人overwrite ->format ->overwrite......)

沿途車CAM呀

屌你當香港人儍？

有冇諗過呢段片隨時都係幾個月前

話尋晚比學生整唔見

睇左條片tune過D色睇, 白衫果個阿叔左手係冇拎住野
感覺係學校放D唔關事既野出黎唔知做乜

反而覺得有人想故意整單懸案出黎

所以唔見得其他人樣 會被揭發

傳真社
車cam,商舖cam

屌你老母 門口有隻藍衫狗隻手？

我係遮打睇住你班傻仔查案
我就覺得你on9十倍啦

係唔係喺個電腦度

著到好正 班狗就好 一定瘋狂中出 又後生又緊

有冇可能可以黑客入侵

建議大家上fb ig 講 做多啲可以係reddit Twitter 講 唔該大家

原本仲睇到個女仔望住反光鏡笑
會笑點會係想自殺？

你係遮打就做你係遮打應該做既野
入黎鳩 up 把撚

應該另外駁著外置hd

剪過 原片唔係呢度
有手足話原片唔係mp4

分化撚出現注意

就算唔係原片
剪過既都唔好放過 肯定仲有唔見得光

乜撚嘢叫冇撚左原片啊 即係有修改過？

又好似係

嘩全部HKDI學生都好危險
可以一個一個咁樣被自殺
之後又話冇可疑 cctv又冇左紀錄
咁既學校仲上到堂？有人生安全保證？

意思係原片一早冇咗，得返修改片?!

屌你老母呢件事唔搞清楚 HKDI 無安寧日子過

殺校長！
還命丫仆街！

大話精

咁樣嘅人何德何能做校長呀
可惜香港仲有唔知幾多個咁嘅校長

帶住黑色套仲要揸住疑似警棍，係學校埋伏都幾狼死
應該仲有CCTV影到依位疑兇
IT人應該會收埋Backup，遲早放出嚟

呢個女仔一定係彥霖
因為佢著緊件衫 佢嘅相都有著過！

CCTV片都可以遺失既 即係CCTV已經失去左本來既用途啦
咁不如拆撚哂去啦dllm

我係it 人獨家賣比蘋果然後著草
it人識做啦

黨鐵cctv事件比我地屌到上天
你班友作故仔都吸收下啲經驗先啊
抵比人屌

睇到你呢一句好心酸

申請裝修?

十幾日，乜證據都無曬啦

屌你老母遺失

Lm

只係證明到佢唔係俾人拉左，但咩人殺左要咁大費周章去 隱瞞

啱啱播完話無左
姐係自爆依條片做左手腳

留意時間：好明顯係見到51:07一下跳左去51:00
片自香港 TG 新聞及資訊廣播HKTGB

你講得好岩，剪過就肯撚定，黑警蠢做野有破綻都係肯撚定

當全部香港人弱智！全部共謀

學校話原片無左，亦可解讀為已被沒收

睇番live 又覺得個男冇拎野 但真係好有可疑 冇段片講佢平安離開部電梯 我都唔會信

9估 起學校已經遇害 但有啲原因比政府打壓左 學校又唔講得比政府打壓 學校只能比啲on9片出黎話 冇喇 唔關我地事 有事搵政府搵黑警

係呀，明顯見到事主好開心可以讀Design，專登著得型啲
同埋Design人好少會自殺

可唔可全世界睇個日既車cam睇下有無料

打柒班高層

淨係見到已完全封鎖該用户

學校都咁無恥

巴打出處係咩

係呀。其實唔見得光嘅片都出咗街啦
有條可疑人帶住黑色手套揸住支棍，盲都睇到啦

推！

遺失? 有冇咁啱呀?

要去hkdi了

但點解要係佢先？有心捉真係周街都捉到，但佢似係跟蹤陳同學再有預備去對付佢

想問學生知唔知出入口有冇cctv 出校口既cctv都出得啦 淨係show條lift既片冇頭冇尾 屌佢老尾

明顯見到黑色手套，盲都睇到，好可疑啦。仲有遠睇好似警察。依張相已經足夠證明Popo殺人啦

痴線

其實睇返上面有張清晰既係冇支棍同口罩

死因庭應該未完
條片冇左已經可以去ICAC告負責片既人

呢段條片cut咗？

垃撚圾

個男人個面灰色 係帶咗面具？

【警世】HKDI CCTV 小心被誤導方向！

我反而覺得係誤導 大家諗下啦 佢係肯定有剪片 但冇可能會剪漏左呢個啊叔出黎 如果佢真係殺陳既凶手 甘請問學校剪黎有咩用 一定係想誤導人！

我唔係狗 唔好block me

毀滅證據

佢到底知道D咩 要專登去學校殺佢呢

讀到後期就開始hea
功課煩到仆街

要殺個女仔，要突登走入咁多人既學校殺
仲要學校會幫手隱瞞

講真要對個女仔落手洗咩搞咁多野，襯佢一個人行捉佢仲快

九成係勢力人士仲要同學校有關連

原片消失咗係咪姐係間接承認左嗰條片係p過？

依家盲嘅都知政府黑警夾埋隱瞞啦

番去蘋果live1：26：10開始睇多廿次
睇下有冇呢幕出現先鬧人啦

放少少！放少少！
屌你老味玩鳩我地呀？

像素問題
有清d既版本係冇棍冇口罩

懷疑剪接出黎緊影片，人物突然係人群中出現？

移動方向向緊左下方，塊面同身體 向緊左上方。人物身型同周圍既人 唔成比例。

白衫人拎住疑似警棍嘅野

Cls，我想像唔到個女仔個時到底會有幾驚

1:44:35

可唔可以推到上國際 好似藍可兒案咁

不推不是人

中間剪左？點解無左忽

9月中，應該返左無耐所以好好奇，俾著舊生，一入去就玩電話ive9月4左右開始開學咖

第3日。

向法庭申請公開cctv

係咪當我地白痴，播到咁係咪比緊咩信息我地

我去自殺嘅話絕對唔會打扮好晒出門 反正都死 緊係妝都唔柒化 屌你老母完全唔合理

讀得Design通常都係自我感性嘅人，活喺自己世界，依種人喺依家香港嚟講係最開心，唔會擔心政局買樓金錢前途等問題，所以從心理角度去諗，事主無自殺動機

Cls

要好似太子咁申請禁制令 但太子cctv 10秒都無得我地睇

警方身有屎，校方又古古怪怪，我哋喺有限嘅CCTV片短來看，當中一定係有人或肢體動作能夠被懷疑係警員，警方及校方先至會表現異常，例如有人示意要死者行埋一邊進行搜查.......等等

知專今日朝頭早唔係出咗聲明嘅咩？
話將條CCTV保存左keep得好好
而家又好玩啦
真係有嘢唔見得光啦

而家又喺度玩

得架啦 明架啦

仲要佢全身赤裸被發現

宜家香港黑暗到咁
支共仆街死

其實她的繼父是👮是否真? anyways

好似話影到白衣可疑人入𨋢對事主有所動作。仲有佢入𨋢時見到佢揸棍隻手縮吓縮好唔自然

完全係當大家對眼盲架

我係指喺有限嘅CCTV片段去估計可能情況....

重有呢張呀！！似俾人打緊

比條剪過嘅片就話原片唔見左

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

白痴都後面發生咩事

又會自從六月開始 個個機構都咁易遺失野ge

不如夾錢買條片

老豆揾埋佢哋 擺佢上名單

條片擺明俾人攪過，外國政府咁做，一早俾人反咗啦。

Hkid高層分分鐘身有屎

C

cctv原片遺失
當全世界弱智

改片已經係不良意圖

校方完全係隱瞞事實
同popo同流合污

著到咁靚自殺
但又全裸浮屍

根本就疑點重重

留意衣著，同上一條片既衣著比較。電梯衣著係小小小背心，更加見得多肩膀肉，後面見肉有繩。褲係黑間灰。

有啲得廿零日

大家覺唔覺殺死佢的未必係popo
而係popo要保的人
唔揚得出黎

it狗之所以叫做狗，係有原因嘅！
晨早應該backup片啦垃鳩圾！

還我真相！

冇揸棍？

阿sir p圖黎？

啍啍 港共做咗乜

大家心知肚明

身有屎 屌

講得呢句
完全係此地無銀三百兩

知情人士請報料
香港二百萬人一人夾一百
夠你移左民 成世唔駛做

當D人流,呢條片點走出來? 又可以KEEP 到而家?

印象中好似話陳同學呀媽早排嫁左俾隻狗？

正常要錄/抄CCTV都係係個軟件度整, 又唔洗拆個HDD出來先抄倒CCTV片出來, 個HDD一定係喺部Recorder/電腦入邊, 所以點會成個HDD消失咗....

現場

就算無嫁比狗，女人一有男人就訓晒身乜都講

今日影倒搬走啲電腦好大機會係錄片果D機來, 所以好大機會已經無哂啲片

嫁左隻狗就要搵人殺佢個女

個女仔個樣一啲都唔似係想自殺囉屌

唔通學校想人查

我覺得學校係比人威脅緊，
大家都想睇cctv，驚方就叫校方放小小出黎，
去到最關鍵既位停左，同埋亂作大話話唔見左下半part，
有乜可能做d係人都知係呃人既事，
極有可能校方係想透露被威脅緊唔比播下半part.
因為下半part就係死因既重要資訊
仲有，校方播完，驚方即刻收返走部電腦，
表示唔準校方再播

純屬推測，就算中定唔中，呢件事有極大陰謀

本人絕不自殺

我淨係想知佢地出lift嘅片段
到底出lift之後有無發生過d咩

關咩事
讀design 都可以關心時事 為社會感到絕望
利申：絕對認為彥霖並非自殺

話遺失根本on9
佢地老閪都唔肯公開原片，姐係條片係一定有真相而vtc要隱瞞
咁如果係咁重要既片點會唔見呀！
del左就del左啦冚家產！

呢班一定係超自私既仆街，仲話搞教育，個學生十五歲就俾人搞死左，佢地仲有冇良心架？

陳彥霖呢單野大家唔去追查落去，好快有第二單

有咩事令到陳同學要比人陷害？

SOURCE???

係俾強力部門威脅緊

大家可唔可以幫個手推片去各大傳媒？
有片響手既搵多幾個熟人保你去報館
而家好似檯底傳嚟傳去
得852郵報有報

咁大間學校，唔該唔好講呢啲大話啦⋯⋯原片都可以唔見定比人攞咗去刪改呀？

遺你老母失 dllm

唔可以放過

一定係被謀殺啦 播一半唔播

冇嘢點解唔播？

火魔法師！

事主可以做自己喜歡嘅Design功課，作為自我心靈治癒，唔會唔開心到自殺依一步。仲有你睇佢打扮到咁靚，梗係想識番啲新同學，重新開始，又點會自殺呢

反而奇怪對家點解會喺唔同層數嘅𨋢門等佢

好快睇過冇剪輯片既人會被自殺
幫兇實會俾黑警滅口

好多疑點

但更奇怪既係
點解唔公開晒CCTV

會唔會白衫人揸住警棍一下扑落去，再夾事主返警署

難
好難會無人發現

因為真係影到d野好撚大獲 唔可以比公眾知

你呢個point 合理過頭先個個

當我地傻仔

當人ON9吊你老母

見到事主入𨋢然後跑上幾層㩒𨋢
利申 唔知hkdi部𨋢升幾快

仲點忍呀DKLM, 公然殺人
有無機會搵到證據...

推呀

推比全世界知呀

睇到呢個comment 我已經傷心到又想再一次喊
點落得到手